最近打AOC 嘅新兵種、撳咗嘅升級制

化學

輕型衝撞車
輕型衝撞車是世紀帝國II遊戲中，沒有人駕駛卻可以講話的神奇軍事單位，它可以從攻城器製造所製造，對一般單位的攻擊力較低，對建築物、攻城器單位皆有額外的傷害加成

僧侶
僧侶是遊戲中的一個特殊單位，可以在修道院進行訓練。雖然缺乏一切攻擊手段，他們仍然佔有一席之地，因為他們是能夠將其他單位轉換為玩家己方單位（另一個是傳教士）的唯二單位之一。

期餘嘅城牆呀、護甲呀，係2014年科技
投石手係2016年兵種